[90後童年回憶] 覺唔覺黃金入球好好聽? 踢出我天地好好睇

有見及此 再加上我好中意腎仔
所以成首cover左出黎~~

中意既就subscribe 我channel
ig: wmguitarbasketball
歡迎介紹啲歌比我練下